現在唔入熊，還待何時？

試一試買50萬玩下。

同我跌

穿31140

commit suicide?

跟！

未夠皮，再跌。

跟

少少地，賺5000
今晚可以食巨無霸加大。
今晚可能要買隻熊過夜了。

唔好穿31050呀
我重想睇32000架。

今朝怕怕了

唔緊要當交學費。
交交下就可以收學費。

Hold?

您幾時嫁副圖

未來人？

我唔係香港住

放哂，樓下有2000點，
跌都唔差個幾十點啦。
明天真係轉勢先再追，

果然走位走得快吓高手
聽日齊齊睇住黎食

我都係輸多

睇到重幾格，不過真係唔敢食。
呢排始終係牛市，
呢個星期見過好多次一棍打死一隻熊。
最勁一連5棍打死5隻熊！

輸多過贏，玩細d啦。